netflix耗資兩億美金拍《愛爾蘭人》

78蚊月費就有得睇
睇bomba 要49蚊
屌你老母都on99

傻閪BOMBA

係

有馬田史高西斯唔睇睇bomba有無咁on9

仲要羅拔迪尼路，阿爾泊仙奴，joe pasy，真係有今生無來世

Bomba倒貼都唔撚睇啦

兩個億

邊撚個黎

youtuber質素收$49

有無bomba咁高質先

真心好睇，好有教父既感覺

睇到眼訓

bonba仲好睇，支持本地創作

4毫9都唔撚睇

無囡囡喎

免費都唔撚睇
垃圾Bomba

好好奇Netflix套套都燒錢 其實回唔回到本
定係打個和開心下

一定回到
幾廿套垃圾 先有一套燒錢
仲有Netflix 都唔係想食曬電影市場

呢個陣容，雖然3.5hr分左4次睇，但係悶得好滿足

In the third quarter of 2019, Netflix had over 158 million paying streaming subscribers
1.58億人訂閱,每個月拍幾套2億都仲得

其實唔係得一套燒錢
佢啲劇好多都大製作 大卡士

49蚊係畀你睇佢有幾垃圾

Push

睇左成個星期都係睇得一半 有少少悶

套戲又影帝又盛
啲演技都冇進步既

邊夠bomba好睇
有fox Felix kikko 爆江 威仔